其實睇伍仔嘅 個腦係咪有啲問題？

呢條友做啲行為真係好肉酸

有少少智商嘅你聽咗佢個人講嘢幾十秒
就知道佢個人捩橫折曲 斷章取義

地下有人跌咗粒米 就要趴係地下即刻奶個隻

而且冇乜學識 知少少扮代表

我知而家做評論好賺錢
但係做到咁核突嘅人真係第一次見
好撚霉啊

利申
早前喺街度唔小心望到人哋睇伍仔
唔小心噴咗句：「唔撚係掛睇佢。」

嗰個人即刻收埋咗電話
屌我都冇話邊個

根本呢條過街老鼠人人得而誅之

係唔知點解有班弱智嘅人吹捧
睇下邊嗰啲留言就知道 有智商極有限
即係覺得網上kol講乜嘢都係正確嗰啲無腦人士呢

俾人知道自己伍仔既人
其實都幾柒

唔好意思心血來潮想屌呢個怨婦

俾人知道自己追捧/睇開伍仔既人*

眾多舊一代youtuber中應該佢係最霉最臭朶
少少腦既 聽佢講5分鐘已經覺低質私怨

我有時搭車無聊都鍾意聽下youtuber是非嘅
只不過伍仔呢條友真係睇幾分鐘都頂唔撚住

成個人都係柒嘅氣勢 根本就係老MK發唔到圍
個人自卑先周圍啄人搵存在感

最高質已經係幾年前 抽水偷食個段片 （你著左我對西瓜）之後d片都唔知做乜柒 成日覺得佢好似跟車佬 著衫又柒 又窮飛龍學唱歌 之後就冇睇過

唔好意思 我對佢嘅印象就係同笑波子咩phone phone phone

真係 好！撚！柒！啊！

呢條友懶清高，擺撚晒個姿態自己睇通晒所有野咁，晒鳩氣啦，佢憑乜野

踩鳩人上位，正垃圾

Del留言架

個希哥 個樣成個李私煙咁 牙梳露牙肉 唔開口帶埋口罩會好d

係大J會Del留言

佢懶清高 但係啲表現就好小氣 怨婦 mk摟交嗌咁

雖然我唔想攻擊個女仔 但係你咁樣講又真係幾似私煙

其實我覺得del留言冇問題

橫掂有人屌嘅話邊度都可以屌鳩你
佢哋想自己地方清靜啫

每個留言一個負評

同兒登一樣要定時帶腦去睇

網絡垃圾

因為慕容單嘢開始留意吓佢，但越睇越唔對路，條友過份自負講到自己識好多人好多網友搵佢講依樣講嗰樣，又懶係有道理覺得自己啱L哂，所謂嘅分析其實就係喺度捉字蝨。以為自己好有影響力講到啲人收哂聲，但其他人根本無放過佢在眼內⋯覺得佢有少少可憐，不過無辦法，每個人都需要一個俾自己澎漲一吓嘅空間。

佢嗰隻膨脹係不停喺地下掘窿
厚面皮得來其實好睇得佢自卑

雖則我都覺得佢有少少可憐
明明係一個失敗者
要慘到搵啲弱智fans一齊啄地先覺得自己有少少存在感

根本同啲藍絲kol一樣
慘到得返啲唔識打正字嘅大陸閪留言
兩者簡直異曲同工之妙

唔好意思我厭惡佢嘅程度
係想佢快啲去入青山醫院
或者在家留醫隔離
冇咩事都唔好得個龜頭出嚟獻世

OG垃圾

我見佢啲片都唔有咩好睇
今日屌呢個KOL，聽日就屌第二個KOL

成日發明星夢

當年youtuber真係零質素可言 只係個期冇乜競爭 你識剪片 又肯出鏡 你真係好易過十萬views

仲有佢以前蝦細路ban哥

個LOOK好頹 唔岩觀眾眼緣

睇過佢有段係屌大j既片，將個ip都唔洗check嘅潮文當成人哋認真留言，然後讀出嚟，再話啲網民係咁屌大j 。

媽啊真係好撚柒

我都有印象我仲心諗下面應該有留言會笑鳩佢,跟住先至發現原來佢會剷曬所有對自己不利嘅留言

佢諗住讀d 留言就話係lihkg 風向ma
跟手又diu 人地delete 留言
佢咪又係一9 樣

屌根本撐佢嗰啲人都唔正常
你係睇得出個分別

打呢啲字怪怪地
「都係伍仔講得啱！ 今日一起身又聽伍仔！」

睇下片姐洗乜下下分黨分派咁認真

睇佢未必係認同佢講嘅嘢
只係佢成功勾起咗人食花生嘅心理
利申：無睇，正係知佢好耐之前拍開youtube，無乜聲氣以為佢收咗皮，原來仲有拍緊

呢條撚樣正宗乞兒嚟 未見過咁撚乞人憎嘅人

似dodo姐 但厚粉過dodo姐

其實樓主己經講晒佢成個人既前世今生好難再討論.

好彩我係正常人，條友講野9噏當秘笈個隻，之前仲有條女幫手和應

係，記得好耐之前作想開班，但唔知最後點。。好似叫咩 娛樂圈自救班

救你自己先啦大佬

第一次見到嗰陣時見到佢大眼 面尖
但係唔知點解覺得好樣衰 好似師奶

我諗係因為太厚粉 個妝太濃
你唔講我以為佢30幾歲

佢個份自信真係想一把車埋去

我連佢係乜水有乜野片做過D乜都唔想知

冇分派 我又唔係撐大J 或者其他反佢嘅人
純粹個人討論

其實佢係咪同條女(伍女)分左手?

條囡好似以前車禍毁容 有疤痕所以厚粉遮一遮， 不過成曰盲撐條垃圾 好似比人洗左腦咁

Oh 如果個女仔睇到 講聲唔好意思先
我只係想屌伍仔

我記得初頭有個高妹 分左好耐啦
佢自己都溝唔少女 都唔知拍左幾多個

唔知你講邊個

yes 就係個高妹,係咪分左手?
我鐘意睇個高妹

分咗好耐啦 咁多條女 得呢個最順眼

之前吹雞籌旗買生日禮物俾依家條女，最後籌咗成5百幾蚊，真係多到唔知買咩好😂

條女有冇自己拍youtube , ig?

條友37歲先搵得果$18000蚊(應該係來自youtube view數)
佢唔覺得醜不特止，仲要拎香港人收入中位數來打飛機 其實佢知唔知大學生做2,3年野點都有$18000
佢仲想移民去台灣搵食好心佢啦！Bob叔話佢廢人係無講錯，37歲正正常常勤勤力力點都有4萬先叫正常

咁又唔好貶低低收入人士

佢冇呢個能力賺咁多錢咪欣然接受囉
弊在唔係 成日講到自己好叻好叻好叻

係，$18000唔係問題
問題係佢搵得$18000仲覺得無問題，覺得自己好勁去到邊都搵到食仲話移民台灣
咁以佢個$18000 standard又真係周圍都搵到食嘅做譚仔洗碗都$18000啦
呢啲就係港女所謂嘅無上進心囉 Bob叔叫啲女唔好揀佢好正常
一個大學畢業生，做兩三年野搵$18000都會嫌自己搵得少，想30歲前搵到3萬

所以咪話佢好自卑囉其實
要靠讚自己去獲得個些微嘅虛榮

YouTuber來講又唔係多人睇
講真佢都係咁樣抽人水先至有人留意佢
唔做呢啲嘢根本冇人睇佢
之前大J、慕容、屎家軍同伍公子個單嘢又係咁樣執人口水尾講先至有多啲點擊率同埋有人講佢
呢條友其實同林作冇乜分別
又係透過呢一啲野make noise去製造存在感

屈懷仔買訂閱

點解D VIEW 數同訂閱數唔成比例
唉..真係服撚左佢

講view數問過蛇仔明未

又要去睇多次臭FING RIDER KICK 蛇仔明

我都係慕容單野先有望下佢啲片，真係越睇越頂唔順。做到成個網路審死官咁，下下屌人前就戴晒頭盔，總之自己永遠都係啱，睇得最通透果個。

講到興起得罪左個金主就9縮，出條片死晒狗又扮型話條片出左之後所有誤會就冇，之後仲要淆到幾日唔敢講是非走去直播打隻n年既無雙，最後咪又忍唔住又拍啲花生片

最近仲要屌bob叔送部腦比周庭有陰謀，點解唔送枝幾皮野比佢。。。。條友係係痴上腦呀，你R人贊助你拍開箱都未夠班啦,仲大條道理話人點解唔送野比你， CLS

佢唔係有女朋友咩
上次鍾生事件 佢唔係推哂俾佢女朋友

....林作點都好佢好多啦

其實點解係咁追住懷生咬

唔岩聽都要講
未有人開post講佢d片得幾千人睇
依家閒閒地幾萬人睇

做評論 上次同鍾生道歉條片
講幾句都要分開幾次錄
我係睇咗一條片 唔知有冇講錯

條友好耐之前唔係話
同人夾份開鋪
用流馬車嚟炒作
摺左味間野

懷仔直播啲人叫佢講伍仔
佢就求其up幾句又暗示又明示伍仔廢
叫人唔好睇佢

其實佢依家啲片就好似劉馬車咁

仲有大丁呢？ 見D片嘅Topic差唔多都係呢兩個人

唔搵大嘅嚟針點吸觀眾

點解冇咩人專登攞佢黎講？
太小丑？

你會唔會見有人拎西門梓敬嚟講
根本佢呢啲無任何營養花生炒作係睇嘅人問題
同堆藍屍一開youtube就閪門梓敬一樣
搵佢代理講新聞、然後用佢嘅立場嚟修飾，無自己理解過就一定佢啱撚晒無撚敵

林生最多做啲野出嚟係乞人憎但五仔係煩膠成個廢中咁
我都比喻錯咗應該話佢成個梁振英咁
定時定候吠幾句話俾人知我仲生存緊

Make noise啫

港澳版>巨星

計劃開KOL學校！網紅伍仔周圍吸經驗

我對佢嘅印象仲停留喺着住件黑色背心周圍走

睇成個POST, 都係對伍仔既人身攻擊,
但又冇指出伍仔講左啲咩咁冇邏輯,
樓主可唔可以舉多啲例子, 伍仔講左乜野係冇邏輯, 亂講,
教導下大家

公道

睇過一兩條片就知佢on9仔嚟，唔明點解會有人睇

係on9 MK佬

過期老mk

傻啦 講佢一句就追擊你三個月
香港最噁心怨婦就係佢

佢d片基本上都係屌人，永站不敗之地
點知最近柒左，鍾培生話要告佢
佢淆晒底咁道歉同澄清唔關佢事

條茂利正一窮不與富鬥

啲傻閪仲笑鳩佢不如搵份工算數
其實佢不知幾撚荀 每日鳩up出3-4條片
條條片平均3萬views夾埋都有10幾萬views
平均$1000一日 鳩up足30日已經3皮
仲未計以前累積嘅片都有點擊有$
輕輕鬆鬆根本荀過番工

利申
早前喺街度唔小心望到人哋睇伍仔
唔小心噴咗句：「唔撚係掛睇佢。」

扮咩呀你條毒撚屌你老味

佢個人無墨水但又扮見開大勢面，呃到好多o靚仔o靚妹

叫佢收皮啦 又咪係中立藍絲
向錢看

根本唔關錢事
你啲創作日R爛R先有呢個數
社會都冇人睇得起你啦

我係毒撚但呢個係事實喎呃你有咩好處

10萬view $2000
伍仔啲片得2-3萬views，當佢3萬，一日得$600
30日 $18000 所以佢咪37歲人揾$18000囉，佢自己講㗎
佢條撚樣係呢排先一日兩次片呃view，想移民台灣嘛

以量取勝 遲下一日出夠5條
無論點一日都要湊夠10萬views
Youtube界跑數王

但佢係幾好波

墊出黎一睇就知 仲睇東網

晞哥幾得意，可惜跟著個老MK 條37歲$18000老MK一定當晞哥係肉便器，連condom錢都慳，日日中出佢

一未拖人落水

大家記得罷睇伍仔呢件網絡垃圾，入去比個dislike就算

伍仔啲新片得返5,6千views，罷睇全靠大家等件網絡垃圾無錢移民去台灣，入去比個dislike就算

點解條女仲同佢一齊

聽佢講多過要分鍾 已經覺得破壞緊我隻耳！
但係呢條濕鳩都有忠粉！
有次食開飯、一位中學同學原來係佢粉絲.....
即刻反撚左面

短尺伍，小家伍

試下不推文

佢DEL 人D COMMENT 好快手
YOUTUBER黎講佢都算垃圾

垃圾狗都唔睇

冇睇過點知垃圾

我屌琴日睇bob叔屌佢睇得好爽
講撚中晒我嘅感覺

冇睇過垃圾點樣批評佢係一個垃圾

含撚伍
仆街伍
藍絲伍
臭鳩伍
傻西伍
撚屌伍
窮柒伍
賤種伍
性病伍
智障伍
短尺伍
小家伍

不舉伍
無賴伍
笨柒伍
黑伍死全家
伍你老母臭化西

大家一齊入去比dislike，隻支拿伍狗又咬Bob叔

條友真係垃圾黎 係到呃view

想睇自己睇一次咪知
正常有腦都明樓主講咩
要護主既舉一百個例子都會繼續護主

btw 唔po link比人賺view

屌你嗰張封面好撚樣衰
好心你差唔多40歲人咪撚用美顏Apps
仲樣衰過李獻計啊大佬

佢真係好撚慘...
真係連連登都無乜人屌佢

佢d view 數都已經越嚟越少。

大佬 頭先禁入佢條片聽到佢把閪聲
5分鐘頂唔順睇唔落去

睇都冇人睇 點會有人討論

佢真係好自負
咩都想比人知自己有幾叻

係佢拎首垃圾 phone phone瘋 打飛機
覺得自己好勁既時候
其實都代表左呢條友完全冇taste 零創意

呢條撚樣正撚屌

我支持bob叔屌9佢

如果有人攞呢條友同林作比 呢條就泥4張嘅伍叔仲更加低層次 林作雖然都係負評多，但係起碼喺事業上都勁過呢條咁嘅伍仔啦。伍仔邊撚個啊識你老鼠咩，日日淨係識做攝石人同抽水。樣樣野都以為自己啱晒，社會嘅怨苦，講到自己好似懷才不遇咁。收皮啦，Bob叔都忍咗你好耐，唔想提呢件垃圾，不過既然啲網民叫佢提咁咪講吓囉，跟住呢件垃圾五仔差唔多日日都走去拎bob叔做標題。做來做去都係149K ,重要啲片觀看次數低到咁，經常自以為是。已經反映出嚟嘅影片質素啦。聽你講嘢10秒都走出去啦。你講嘢又無point，態度惡劣，自己唔掂仲喺度誣蔑人（bob叔）買like subscriber，明明早幾年YouTube界都真空，個個都上到位（大J 笑波子、伍公子）。你自己上唔到位冇得賴人㗎喎。做人做到好似呢件咁嘅五仔咁就係可悲。YouTube個個頻道都有自己嘅主題，你呢個伍仔淨係識做攝石人返屋企瞓覺啦。做衰晒YouTube界

睇嚟巴打你都忍咗佢好撚耐

忍左好耐，不過見大家都提佢咪講吓。

其實我連佢係邊個都唔識

建議大家睇jfft

唔識就好
費事你一㩒入佢條片
YouTube 就日日推薦佢啲片俾你睇
因為佢一日出幾條垃圾

有無人知條伍撚真名叫乜？
我想向台灣移民局舉報呢條藍絲，等佢無得移民台灣

伍囝好令囝喎